又有環保撚

在麥當勞又岀現環保撚
在麥當勞買野食又要走盒
搞到點餐果個又要行開同員工講
嘥時間(本人並非針對環保撚)

M記一向都唔會走到盒同杯
去果個係咪on9